同男朋友喺交友app識 一齊差不多一年 你問我答

咩apps

蜜蜂圖案嗰個

屌咗未？

一開始傾啲咩話題

屌屎眼之前要洗幾耐？
點洗先叫做乾淨？

一般家常便飯開始

你認為呢

有冇好仔介紹

傾左幾耐先見同幾耐先一齊

認真 咪撚乜野都你問我答ok?

我都係交友app到識女朋友
就黎結婚

第一句講乜？

我都係

傾左幾耐開始出街？出左幾多次街就一齊？

好快散
係網上識人冇好結果.....

Hornet

返5P啦垃圾

得個一年問乜撚野啊屌你老母

唔好乜春都開你問我答啦
好撚威呀？

邊個app有蜜蜂圖案？

佢大唔大條？